男朋友有好嚴重嘅語癌

話說同左男朋友去食元氣
我好想食筯子壽司
之後叫我男朋友幫我嗌
我男朋友好有自信咁講：唔該兩件雞子壽司
當佢發現自己講錯左果時個侍應同其他客人都恥笑
有無人有呢啲經歷

講筋子厭人語癌

0/10

哈